想轉台 要4G

平平地就ok
$150以下
除左中移動

仲用緊兩三百蚊，得幾GB數據？！
啱先同個絲打join完$1xx無限上網轉台，佢有各電訊公司(CSL,HKBN,SMARTONE,3HK，中聯通)新客轉台特價大專生，企業員工勁抵最新優惠！

可以tg佢了解各大公司轉台優惠詳細